Парсер для hh.ru с пушами.

Принцип работы:
каждый час в рабочее время по крону забираются вакансии с первой страницы выдачи, дата которых равна текущей
вакансии сохраняются в отдельный файл
если есть новые (которых ещё нет в этом файле), то они записываются и в основной файл и в дополнительный (new)
  клиенту отправляется уведомление о том, что есть новые вакансии
  по получении такого уведомления, клиент запрашивает новые вакансии у сервера
  сервер берет все вакансии из дополнительного файла, отправляет клиенту, а сам файл удаляет
  клиент по получении выдает звуковой сигнал и добавляет карточки (bootstrap) вакансий на страницу
  каждую карточку можно закрыть
в начале новых суток основной файл с вакансиями удаляется

Для новых вакансий предусмотрены исключающие фильтры (по названию компании, например) - если вакансия фильтр не прошла, то она не добавится в новые.

Таким образом открываем приложение в браузере, куда-нибудь на второй монитор его, и занимаемся своими делами - раз в час получим сигнал и карточки с новыми вакансиями.

Совершенно частное приложение, поэтому никаких контейнеров инверсии управления, хотя вынести набор классов для фильтрации вакансии в .ini несложно (может и вынесется как-нибудь).

